推行動post 啦屌你老母

我唔理啱唔啱 總撚知同我推行動post
核彈post 都要推

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

推